普巴我吊你老母十八代祖宗

吊你老母對住d廢隊入兩球就串串77以為自己好能勁

btw我吊你老母個臭系牙now TV果個講波佬分明系曼狗

祝普巴斷腳

[black]NIGGER[/black]

佢慶祝個動作好肉酸

啱牙啱牙
喺蓋清面前冇人系型

佢同連加特一樣成個小兒麻痺

普巴老母問候區

條友頭都唔染

3:0了..